[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1332)

00000000000000000000000000000000000000000000000000000000

slow

Slow

慢

快

法國個陣

大家都剩係關注平手盤
我就買角大中

13秒 廢

法國 2.5b

有水嗎 係你fans好久了

SLOW

渣ga

樓主燈

法國丹麥 默契波
和!!!

紫巴

米甘拉

法國輸就對克羅地亞

fast

和呢？

法國出線好嗎

大戶紫巴

奪命4X1

和咪首名，睇下對nigga/冰島定美斯朋友隊

對次名，暫時唔知
希望係

真大戶紫巴,喺高登波馬post就聽過佢個名

Bet365受讓平半高水 買左

澳x單密 穩撚到

穩！

買咩

澳洲 入球單

想買澳X法

你地估下法國想唔想對克羅

邊有咁多默契
同你有親咩
一個唔覺意比你隊入一粒咪含撚

法國6分wo

好似琴日提子咁就含得

睇下克羅 西班牙好踢d
定阿根廷 葡萄牙好踢d囉

又想介賭？

瞄住條柱射咪得
BTW, 法國個雙落到1.57

丹麥 對 法國 入球單雙 2.25 1.57???????????

有冇廣視link

半大0.5/1 點睇

咁奇怪

啱。輸鳩佐就 6分

發覺個場

唔想對克羅,唔通想對比利時同巴西咩

全中please

澳洲主勝有冇得諗 仲有十分鐘

點解唔crop

股post都有佢份

想介賭

發現船員未登船

輸晒

語重心長講多幾句 唔係燈唔燈果d野 純理性分析
話就話澳洲未出局 兩場入兩球 相反秘魯有機做3零部隊 但係澳洲其實兩球都係人地手球12m 而且睇過秘魯兩場係有heart想攞分 第一場miss 12m 下半輸球反擊 之後㩒揪到丹麥傻
第二場上半俾法國屌打 但下半攞返個形勢 有球中柱波
今場澳洲有得博出線 仲有平手高手俾你博 盤呢d唔識 不過感覺似冰島對尼日果場咁
加上澳洲納博特傷埋 上場佢好博 今場出袓歷頂佢。。。
秘魯captain前鋒 荷西古里路如無意外最後今場告別戰實博盡
相反澳洲卡希爾出都冇得出增強士氣 又係出10號白粉仔
純分析下睇法俾大家聽

推

真正大戶嚟

有冇秘魯獨木舟

橙，做淡timing唔啱

買左2.25 單
玩運波唔知做乜事

仲有我最敬佩係高登嘅離歌笑

agger

離歌

和其他

重注入球單

半和得1.65....

有錢買盤我都會買秘魯

十點兩場主隊大船？

理性分析

足球過關 2x1
星期二 4
丹麥(主) 對 法國(客)
主客和
主@4.80
星期二 5
澳洲(主) 對 秘魯(客)
入球大細
大 [2.5] @1.90

秘魯踢番場好波

接納

3929 主客和過關 4x1 足球過關 4x1
星期二 4
丹麥(主) 對 法國(客)
主客和
和@2.40
星期二 5
澳洲(主) 對 秘魯(客)
主客和
主@2.60
星期二 6
尼日利亞(主) 對 阿根廷(客)
主客和
主@6.40
星期二 7
冰島(主) 對 克羅地亞(客)
主客和
主@3.55

$ 10.00 $ 10.00

最後十蚊

過關 主客和
4X1 星期二 4 丹麥 (主) 對 法國 (客)
和 @ 2.40
星期二 5 澳洲 (主) 對 秘魯 (客)
客 @ 2.25
星期二 6 尼日利亞 (主) 對 阿根廷 (客)
主 @ 6.40
星期二 7 冰島 (主) 對 克羅地亞 (客)
主 @ 2.95

最後三分鐘，提醒大家唔好同我同船

兩個字 輕鬆

咁樣買唔買得過

澳假

法國輸波走下線

澳洲打曲奇都吃力點食秘魯

玩細波玩到出神入化

原來未確認 睇即場玩了

秘魯上

澳洲大船喎睇黎

澳 半 有入球

澳洲

gun 拿蛇 反正我信了

最後all in澳洲

澳洲fg 法國fg

串起佢先

買唔切盤

秘魯

拿蛇 買咩

冰封角球到4:00am

Jedinak 黃牌未？

曲奇半主未

有冇直播link

丹麥秘魯盤
利申尋晚4場盤豬晒 燈神

fg2x1
丹麥 秘魯

未

法國無入球得5倍

冇問題

澳門妹下妹下

唔信法國會走線

全力支持木耳

澳洲又航空母艦咁

法國好撚危！

法國4分鐘 角球就降到7.5 角大又死

澳洲半大已死

法1C

Dodo呢兩場唔玩走地角？

屌你老母法國推人都無var

法後防

1c

食c好波

原來你買左丹麥 法國穩了

澳洲去啦

澳9.5 s練心

驚閪咩

無人睇？

等6.5

我唔信

不了

法國半大針

垃圾黎 咁撚有品 點贏波

Real 俾啲火啦

求其 2x 1 角細
5c完場 訓醒收錢算

阿婆都識買4x1角細啦

yello

即場買左

佳蛇係舊登嗎

澳洲禁屌

on9 黃撚左了

丹麥偷桃

黃左

食c

積甸拿克黃撚左

good

冇乜威脅咁

入左未

兩場5c完場

睇緊法 半大緊張d

呢2個會唔會又有12M 紅牌
係就秘魯快D紅唔該

拿蛇

拿蛇又中

復活之夜

黃！！！！！！！！！！！！！

冇跟買

買得澳贏未？

同注跟左

跟左

希望今晚角細之夜

默契波，hea下hea下應該開唔到大

法國好撚悶，想睇澳鳥

10分鐘收錢

咁都中

信心

派我未

法國半大未？

袋鼠仔入肉小小好無

入球黎睇下

是撚但求期俾隊入啦

澳洲唔入俾人入啦

兩場最好都妹下妹下鳩猜
停c 大家贏錢

唔好
9.5s

猜猜下又一日

法2C

丹麥泊大巴

妹撚到幾時

拿dee 有料

買左法9.5s 澳9.5b

跟

買澳洲大波真係on9 啲攻勢妹下妹下咁入撚到波

拿蛇買左咩？

半和ok?

有料

Ok

黃牌

跟左拿sir

終於陪完女朋友 掛住手足

下次死Gun 信念唔夠

法2c -8
澳0c -10

秘魯goal

goal

13.5 12.5s 頂住呀

Peru goallllll

澳洲岩岩食角食得好明顯

做咩封盤？

下次我幫你陪

冇義氣

繼續食

0:1

半大收半望全

針

糕

澳洲RIP

澳洲班柒頭做緊咩呀
快d同我追和佢呀屌你

半客CASHED

兩邊打成點
搶攻定妹下妹下？
未得閒睇
求巴打報告下

今日冇追post就錯失左

屌 我個半和呀

對澳洲有信心ok?

2x1
8.5s
8.5s

9.5s
9.5s
要中一齊中

Gel頭啦

法國妹下妹下

秘魯獨木舟

買撚左澳洲fg 秒針

dodo呢

對拿蛇有信心

丹麥 法國 半場比一球ok?

澳洲cup

出咗局都搞咁多嘢

法包來半大please

澳洲追返球ok?

2x1 fg
丹麥 秘魯

2x1
秘魯8.5s 丹麥1.5s

建議細盃真係咪撚再玩盤
玩特別事項仲中得多過盤 買下d弱隊勁前鋒入波已經gel一半先

說好的澳洲吊打去左邊

即針

垃圾澳洲

買親盤都開對家
真係嬲

g持

澳洲7.5S搏得過?

On9過關買撚錯

法國半大
澳洲半和
對撚曬

👋🏻澳洲 無乜可能反cup

秘魯獨木舟x2 買完一直震緊

gun左

Peru cashed!!!

Easy la 一定要贏比平手高水你買咁易贏咩

無買盤 蚊注其中一關係秘魯Win

澳洲入球單 gel

屌

0角20分鍾

我都gun左 到我陪佢女朋友

好波秘魯

有無人發覺兩場同步踢好戇鳩

月巴tg

是但la 啱同女分手
all in 本身去旅行嘅錢了

針！

法3C

澳洲船又沉

秘魯1-0

澳又針 屌

你戇鳩D

3c

咪撚刷c啦

俊咪再燈ok ?

有冇得gun女朋友?

有冇人有澳洲場link

最後一輪唔同步踢 好易有古惑

收嗲啦！不想見到你。

買左法國讓平半

冰封角球！！！！！！

秘魯穩如狗

丹麥🇩🇰法國🇫🇷快入波

你又知

澳洲前面真係唔撚掂

無

反手?

法國佬妹下妹下 力架同林馬兩個廢撚到 等同打少兩個

點解。

睇下落後一球既澳洲 個撚屌9號又咪散緊步 無馬後砲

一陣有12M架啦

第一球：丹麥

Delay左5分鐘？
要左咩

秘魯最好入多粒定下驚

真 睇開西流

法唔法國法國吹大左

Macau 8.5s

PERU GOAL!!!!!!!!!

7.5 ok?

送錢俾馬會

很久沒上水

澳洲又沉船

羅巴 好耐冇見啦

強強財大氣粗

秘魯ng

垃圾澳洲898啦

俊！跟了

gun

法國入波未啊

尋晚買左高水俄佬平手
好後悔

法4C

跟！！！

情場失意 賭錢都失意
戒了

下一球：丹麥/秘魯

4c

澳洲入得未

Jump

琴日既經驗教訓你，應該要9.5s 4x1

6.5s好吸引，入唔入好

Sor
我針

召喚DODO

冰封角球

去左邊

買唔切高水9.5

2.5B

澳洲岩岩呢下有D料到

屌 黑到
買左法9.5s就3c
澳9.5b就0c
澳+1就0:1

頂住呀 13.5s

法國大波1.5

240 有幾多個0！

兩邊半大molamola

半大比我走一格啦 0.5/1咋

jumped

屌你老母爆撚曬佢la 100c

澳洲撳屌到入屎眼，但唔識入

一陣會杯

呢句難聽過粗口

法國出線仲刷乜撚野呀 屌你老母

果晚半8全12都未驚啦

想要二邊link

法國唔識入波

咪撚刷角啦

澳洲果邊買左6.5s細 2.21倍
25分鐘1c 搏得過

聽晚玩唔玩

是撚但 放棄了

半1全10教訓

法國細角係咪好危

冰c okay?

屌你舊會成撚日封盤又唔係入波

秘魯入多粒先穩
呢排咁多12m var迫害

死得人多

果晚我allin之後訓了 無心戀戰 尋日俄仔盤又係一紅就訓撚左

訓得添
利申8.5s

法國00會有幾多人針？

垃圾，雲加仲準過佢，至少輸左唔會刪信息

澳冰c
法刷c

半場已針

邊有人針 人人常歡笑

一陣就會1-1
然後12m澳洲 2-1

希望開到9.5s 唔想有人中招

G chi

巴打好耐冇見

我唔會針

22:00 1 澳大利亚(中) 0-1 秘鲁
半1全10叫爆區

if you happy and you know it clap your hands

澳洲cup未

識波
唔中派我
Okay?

半場0:0就正路 無咩人針
半場大 0.5/1都1.9

冰 c

單麥入波

紫蛇又極限爆角

睇個樣法國真係想雙蛋和氣收場

冰封角球！！！

澳洲下半反cup

澳洲快入

第一次買角細 就刷 係咪想激死我

人人常歡笑

秘鲁左路條友原來係右腳仔
屌

下下落底都CUP返轉頭

召喚dodo

GChi

跟唔到拿sir黃 淨係跟左澳洲

法國妹撚到..呢兩隊野半場實0:0

準備練心

澳洲jump

法國 贏
澳洲 反cup 2:1

點補飛好

G持

22:00 1 澳大利亚(中) 0-1 秘鲁
半2全10叫爆區

練多啲對心臟健康啲

比啲信心

唔補
下半場會左右掉轉

點解次次買角細都簡中要練心果場

不要眼淚掉

垃圾澳 幾時入波

丹比利真係好撚7廢

來吧

法國半大陣亡區

2c

導演又引人買澳洲

澳洲和波ok?

2c
練心啦

澳廢撚到

禁屌秘老

澳洲第三次攻到龍前唔入啦

冇左Dodo 唔敢亂入角

冰封澳洲角

袋鼠真係屌緊秘魯?

角球真細少少少
少得真奇妙妙妙

屌你法國果場求其入一粒啦臭西

全大1.5b 陣亡區

法國應該穩穩陣陣和波首名避西班牙

岩啊

澳洲邊有力追和呀屌
唉

巴西1c個場

法國廢撚完未

法國唔想踢不如腰暫賽事啦

人人常歡笑
不要眼淚掉

等85分鐘買下一球

想問有無高清link?

睇live 真係差個前峰把握力 應該都無乜機會追

8.5s go?

法國c未？

買左半大 然後0:0半場
下半場開波唔洗5分鐘就入波

法國入未 法x祕

利申燈神
8.5 9.5s

法國法國無角

屌！！！！！！！！！！！！！！秘魯１：０

澳洲 2比1 完場

。。。你都買左澳洲2nd goal扮咩

澳洲DID SOMETHING

GCHI

秘魯 丹麥

？

半場唔入波學咩人踢波

澳假居然無角

批准
爽手

法國個場有0.5b

G持清

上場8c

學下Ｄ ５６Ｋ巴打。

而家唔DO啦

大巴攻唔破

澳門快入。

澳洲 is done

快啲cup

曲奇法國快啲入波

夠薑8.5s 2x1 中
中左錫你啖

法國和波都首名呀清

住烏係做乜野

別刷角 太犯賤

法國扮咩攻呀 og啦

法國全大有0.5買
入唔入好

基佬差d

法國悶到d旁述要讀人名

曲奇法國ccccccc

法國丹麥會唔會係今屆第一場0:0

有無聽過禁屌對家入！？

澳洲唔想出線？

第一場00可能出現

丹麥 (主) 法國 (客)

丹麥仔和都晉

下半場應該會各入一粒

1:1出現未？

咪拎首名，避左西班牙條線 不過都要對烏龜或者提子

9.5 4x1

角呢仆街法國

法5c

澳洲停c

法5C

屌
咁都要5c

仆街 重整粒C

cccccc

法國前鋒唔撚夾到盲都睇得出

無睇澳洲個場
踢成點？

屌 臨半場都輸角

真係弱智 咁都要刷

0:0半場 半大又一次陣亡

刷你老母咩

法國5c 5MORE

完場都要刷

Dodo呢兩場冇玩？

兩隊停c 加 澳洲入兩粒
劇本已寫

無買到法國半場0:0黎收息添

6角

好睇過法國果邊

gun了

刷完角球仲要唔撚入

2x1 半細 輸半都有錢贏

真係pk 4c完半場咪好地地

唔撚入波就咪撚刷角啦撚屌

曲奇仆街死啦

都完場仲剷，傻仔

睇到訓撚著

0:0 六角

4角同5角完半真係差好遠。。。
仆街艾歷臣

法國 9.5s 針未

半和杯

5呀清

秘魯手足低調

完全都唔知點入c 無從入手

補飛啦

一買s 即有c
好撚邪

cashed

澳洲好撚廢,返歸吧

法覺0:1 六角認真

俾咗個罰球可以唔射？

澳門我屌你老母
咁都冇半大

澳洲可否入返一粒？

佢地book晒機票啦

丹麥

今晚三條飛針撚曬

佢好難出線

淨返角細4x1

真係要相信走線既事實

法國比狗屌

澳洲收皮啦

8.5S練唔練心好

澳洲追和反cup + 刷角
丹麥開大 +刷角
thanks

屌澳洲禁屌反而俾腳靚波收皮

澳洲走盤當贏

而家對澳洲既寄望一係cup左佢一係爽爽手輸多兩球

真

今次又同黃俊一齊JUMP了

邊場

法國果場咁快2.58 0:0
睇路

拿子買左咩

想問有無人睇緊直播有link?

贏左都未必出線\

丹麥擺明搏和

咁先岩

係 睇秘魯今場無乜點出汗其實 上半heahea地

澳洲其實有2次機會 屌
咁都唔入
下半入佢老母2:1 ok?

法國d人其實好撚廢 無人擔大旗
認真覺得條中場好慢好慢 全部中場都無one two 全部都要上腳妹 簡迪同普巴有得揮 妹波王

咁廢都踢到世盃

2.68 la

澳洲10號仔廢到呀媽都唔認得
仲買澳洲

發覺默契波

拿拿聲2點比我睇球王好過

巴打 仲有9號
係23同7 幾好

木耳呢

10點兩場真係悶到

法國係撚想走線咩
根本就廢

發覺 9.5b x 澳門 9.5s gel

打錯

對哂

Feel到奧洲頭反cup

個個都話法國走線 贏同和都係首名 可以走到線？

##法覺0:1 六角認真

冰封角球ok?

Gel乜撚野

成日都要靠10號仔組織入波就死得啦

其實係廢

係假波

德國1:2 波膽
中既唔洗多謝我

ok

不了,太廢

法國先岩

輸咪次名

保送丹麥

有閪波入咩，兩隊friends霸場踢波唔俾人跟隊咋

秘魯NG入唔入得過？

佢廢就廢啦

平時買角大無角
今日嬲嬲地買條4x1
串撚哂4場9.5s佢 杏加橙

輸就話可以走線唔洗對巴西，c朗，比利時同德國

我有book 場紙，你地走呀

澳洲試下開大喇屌

同路

原來係你。。。

丹麥入到更衣室知澳洲輸緊 下半場出黎妹埋一份

呢場係和

直接同法國拉大隊走場屌俄妹啦

法角覺膽10c

France 1.5b x aus 2.5b 係咪收得隊

跟左 唔係踢緊細角盃咩

法國真係好妹得

跪求澳牛追和

澳洲有冇神奇更衣室呀

宜家入法國個場和，係咪收錢?

攰得濟訓著左

法ng

得豬腦同基沙文走位 但都冇人識傳比佢地 兩翼廢到 成日上腳 搞到人地回返防 之後就鳩射

好似咁多場得瑞士cup到
澳洲都係咁先

我宣佈澳洲最識踢波果個係15號

德國？

澳洲個場買秘魯NG定NO GOAL好？

澳假既野

澳洲ng please
我條命係你手

賽前和得2.3倍
默契波

法國可能一直喺度心諗垃圾丹麥捨得入未
已經揸曬流灘都係咁

不會。

瑞士追和果球，勁到連個後衛都避波

羅巴冇見一排 點睇今場

Toni Kroos罰球收瑞典皮咁快唔記得

澳洲反cup既機會係0

嗰場真係練心

下半場睇澳洲果場好過
好過睇法國果場成班耆英係到妹

好

唔好啦

其實法國拎住成手好牌都可以打到咁閪
點解迪甘斯仲可以係度

羅巴 幾多倍入左手

澳洲角大 澳洲唔高空炸點贏到波

丹麥 秘魯
又穩收兩場

希望

dodo有無角水

gchi

主烏入波未？

澳洲 反cup
法國 嬴波

法覺1:0 七角啦 認真

沙特

袋鼠cup

兩場即場都買唔落手

全哥is back

澳9.5大

開始派劇本

夠薑2場你就6c完
抽位巴打含

未試過0比0

澳等6.5補角大有無機

唔夠薑

訓著左 水都冇出

小妹口技好好

咪gel住
好撚驚

秘魯咁穩，澳洲

Lm

法國0.5大
我話既

中硬
丹麥求和波
秘魯拎尾彩
根本冇得輸

話左

2-0

澳洲廢撚到

返工??

0:2 jump

仆你個街 澳洲走盤啦好冇

未買就入
秘魯穩了

屌 垃圾澳門

水泥gel la

返完工太攰

想死

好波

秘魯好波

完全jump哂

Peru goallllllllk

澳洲仆街唔追波

+1都jump

sad 澳洲仲要買左兩三注

大船就沉沒

法國好悶轉睇秘魯

0:2

澳洲有面子球未

法國佬可唔可以爭氣

jump

講個理由買澳洲

4c 刷呀

沉撚左

好彩一睇澳洲大船就知jump 咩都冇買

澳洲一唔比錢打假波就出事了

俊！

大船就係要黎沉沒

又輸 屌

叻勁

屌你奶 曲奇入味

我發覺我買親盤都會輸
點解可以咁黑

Dllm 澳洲快撚啲入

係啦

都好悶

澳門3rd goal
then no goal
ft 3球！

法國0.5大派錢? 場場都有絕殺

重轟左秘魯
紙船同拿蛇核動力航母對抗,震到而家先定番d

澳9.5s 頂着

刷角pls

澳洲班友係更衣室見丹麥和緊
贏都出唔到線hae踢

屌 澳洲入返一球都好

停 c!!!!

6.5

開住個聲就算了，唔撚睇

袓歷out 卡希爾in

追2好嗎..
2:2 我想走盤

比角未呀法國

屌！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！秘魯２：０。。。。

3.5s

支持秘魯大炒澳洲4粒

居然咁多人買高水澳洲

屌你法國佬 咁都唔入

秘魯小船

澳洲入番球面子球pls

澳洲針

刷角啦法國 猜夠未丫垃圾

美斯巴又捐錢

澳洲 係咪放棄出線

下次都係等啊俊出埋先買

卡希爾戴帽ok?

丹麥法國keep 住拖住踢啦

法國即場大

澳門走到盤當贏啦

夠薑你就2場7c完
抽2位巴打含

1-1 0%
2-1 0%

會唔會六個都唔中

走光有佢份 成班唔願郁

法國比多5角未= =

5c

閪波

輸波就刷c唔該

On9澳洲

澳8.5s練心

澳 仲有波入

核動力航母核爆沉沒

澳洲幾c入好?

入返一粒啦 澳狗

屌頭先唔信邪 0:1 仲買左澳洲cup

細路悶到訓左 真係好悶

卡希爾帶帽

澳洲出局就咪撚刷啦

澳冰封角。求下你。
難得我咁有火

俊！我要針了

次次連登大船都冇一次順利開出

澳洲班垃圾
淨係靠12M入波
Peru 真心踢得好

馬會半場5角開9,5大高水真係無死錯人

有不過少

支持 冰封角球唔該

咁有火又點冰角

dodo幾時入角好?

佢虛擬投注定馬會示範Ac?

澳洲大波-1

唔靚 條線同水位 唔好急 要穩

屌 法國刷角啦 你老母！

法國又妹 角球都冇隻

今天終於正常返
尋日埃及輸2個pk,假到癡線

主場東道主比人炒3粒完全唔合理

全波po嘅人 一齊頂 兩場6c 完就夠了 感激

屌你入一球就夠

法國0.5/1b

come on guys

法國8 11 真係好撚7廢 快D換走佢地LA

6c

好!等你

Gg

G9G

法國入粒啦

練心

澳洲dllm

頂唔撚到了

垃圾國家澳門

冰封角球 澳洲個場呀屌

dodo 入??

7c

澳洲輸兩粒走去刷角

半1全10

澳6c 仲要出Arzani

廢閪澳洲 波唔撚入學人刷角

呢兩個換人好正路 澳洲9同10都被換出

9角完場thanks

法國9.5 b jump

發覺9.5s c好完埸 please 澳洲整返粒大家都開心

屌 刷乜撚

唉屌 澳狗

6c -4

求走盤啊屌 踢學界咩

屌 咁樣6c

澳狗真係狗 返去la 垃圾

今日針哂

Same

澳洲咪刷

刷到拎黃

仆街 澳洲7.5 s 練心 仆街

一邊一下爆四粒
另一邊先得一粒

95搭8 訓

丹麥試下入波

9.5b 重燃希望

澳洲唔要角了

發現一樣野 刷得愈多角既隊都係廢隊

半個鐘點撚頂

澳假想入11.5S補了....

練一陣姐.. .5分鐘內爆啦

法國咪撚再刷

都話did something

nowe delay到仆街

澳洲8.5s係咪針得

發覺賭左咁多日
2點場波買左既未贏過
冇買既先中
贏完早場都係唔買

首場0:0
法國

一樣7.5s練心

澳洲cls

又係個3號清出去

咁多post，你直接講啦

7.5s

法國好撚假

法6c -4
澳7c -3

澳洲 比人炒啦

一個爆啦

秘魯佬頂實比多甩禾

法覺 乜柒都冰封pls

澳洲唔入就比人入多粒啦

澳洲比多球嚟

Cup 未垃圾澳洲

等上9.5b船

兩場都就咁完好嗎？

丹麥有無機入一粒？

屌那星 睇左成粒鐘先睇到普巴無出

大家比d信念啦 世盃冇0-0 80分鐘再入0.5/1b

冇2隊出線妹波

法國 no goal 收息

百屌成才 屌柒法國

7.5s的手足 你地中 小妹輪住幫含 加油頂住

入下波

踢得廢唔緊要 有VAR助攻

法國快入

7.5s呀

有冇搞錯呀而家先知

12.5s 4串1

信念

法國丹麥入都唔入下 jump得

買左佢首名！

lemar傳到咁

法國有c未

澳洲咪搞事啦

法國隊得返基沙文一個白人

25分鐘比多4角得吾得- -

22:00 46 澳大利亚(中) 0-2 秘鲁
25分鍾奇蹟3角

澳洲你有冇尊嚴架

澳洲入一粒都好

咁都中我幫秘魯球員含

停 c

7.5b gel cashed 食撚滑

法國一粒 ok?

1 角球大細 星期二 4
丹麥(主) 對 法國(客)
角球大細
大[8.5]@2.19

法國 no goal 3000蚊 @1.75
派錢

澳洲冰c

我唔係唔信架，我都玩過個馬會fd個虛擬投注acc（用嚟sell人開戶做示範），每日啲錢都可以源源不絕

法國呢場會成為第一場0比0

法國 停C 了
Jump

澳洲冰封角！！！

停C啊

12.5s 都練心 叫9.5s情何以堪

8.5s 頂到乜都得

角球 角球

停C

發覺冰封角球pls

已退出世盃 一蚊都唔買！

7.5s兩場 中 小妹第一個追住你含

9.5s

0.5/1入?

覺得 丹麥會絕殺

一鋪哥哥

呢場無普巴

澳洲 9.5s 都係補飛算

一係封角
一係o洲入2球

80分鐘先入都唔遲

澳洲!!!!!!!快啲入!!!!

法國整一粒pls

澳刷啦 未夠數

法國刷角未

冰封角球啦

8.5s有無機會跳船

買盤一半輸
買走地角算

哈哈。個天考我容忍力。我就冰封角到底

allin咗9.5s

澳洲頂撚住
法國🇫🇷快入啦

唔好Gel

頂撚住啊8.5s

1:2

兩隊都冰角

8c

一講就8了

澳洲fake?

9.5s gel la france

Fake?

12.5s要針了嗎？

澳洲食屎狗刷黎做乜

澳洲cup 呀
唔cup 都要走盤

屌係假分 block

都唔中龍.
緊伙
完全唔撚中

球探又撚賭仔

澳洲刷夠未

法國入波未

屌 無效

澳10c完場唔該

法國入一粒啦

法國贏唔到一粒派我$100

Block你老母

集氣8.5s 學生哥今個星期飯錢

炸only

法國0.5/1b 3.00 要入了

澳洲買ng點睇

龍都唔中，信球探不如自己睇

基沙文都換走埋 0:0真係gel得
我買左大波

sor nowe delay

不了
買左3000 no goal
比我執下錢啦

丹麥澳洲真係妹到完場
但我冇買 要左澳洲

做乜撚野

比fekir嚇一嚇

澳洲你有冇尊嚴

8.5s已死

丹麥ng

澳洲dllm咩

屌垃圾澳洲

停c

澳洲唔撚入就俾人入啦

玩慣世盃角細.. 依家見到D落後球隊刷角都好撚憎佢. 點算

明明落後刷角先係正氣表現

8c咋

澳洲 7.5s 爆左

澳洲狗屌你老母 係到搞事 波又唔入係到整色整水 刷乜撚野角呀？

1001

dodo點算 我手持澳9.5s

1